[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (358)

正皮羊大錢 派我

Lm

Sor me wrong

原諒你 齊齊羊大錢

今日柏林聯上盤？

客goal

真係對家入 fake完

客入了

屌你老母本身有人派我500

屌

咁都有得執 多謝提供心水手腳

整電話經費又減少了

咩樹呀而家

莫雷拉正仆街

冇見過佢好似係
中左都唔係100%派架

bro 我真心想派

我都真心想你嬴

買幾大先可以0:0緊仲有半場都派1500

咁闊佬

無波賭又無得跟大胃蛇水了

up 唔到圖5x6 尾關$900注

無波賭了

其實呢兩個星期係咩事？

可惜可惜

將b

嘩 e條飛比羅馬晒左 羅馬唔好再買了

點解細num係下面

用電腦preview先加入注項 number係跟preview個次序

比尾關哂左下話

尾場*

慘 尾關中半都收4皮幾

慘

好多黑名單 洗心革面？

訓醒西雅圖贏左

派我bb

各位手足琴日疤豬左幾多

就到中午啦 利迷子 KY個鼻

2017了、仲買疤

買左psg上盤

skip左

有無人肯派我

我都想有人派我 琴日幾條重注輸哂

最後的500元也allin買了國米半客 求你生生性性啦 好嗎 入返粒先完上半場
你食完tam未?
會員資料
×
楊明綸女朋友
#19849

車迷，你唔派咪講聲，我吹你唔漲架

有冇手足派100起g

唯有重抽啦

yes

話派3千個個？

抽me啦

Me 牙

係咪派

我記得疤10角小同羅馬然盤 疤好似半7

巴9.5角細 同羅馬嬴盤
最後羅馬得半格 所以$500 5個抽1

lm

仲有半個鐘 利迷唔上水就4個抽

Me

抽埋ok 氣勢子？

我

原來未抽

今晚閪波閪時間。琴晚嬴埋今日唔賭算

屌你山度士

依幾日冇乜波買

星期一8/10
星期二5/8
星期三3/5
星期四6/12
星期五5/7
星期六10/15
星期日10/13

搞咁耐原來都係得47/70
不過呢兩日既波真係fatfat
休息一星期先

豬緊$100

因為有兩位同志話想平分 唔知你地想點

9695 19-03-2017
19:02 過關 讓球
3X4 星期日 19 米杜士堡 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.76
星期日 18 海倫芬 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.99
星期日 21 波琴 (主) 對 奧厄 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75 $

9696 19-03-2017
19:02 過關 讓球
3X4 星期日 22 特雷斯登 (主) 對 辛特侯遜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.06
星期日 35 熱刺 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期日 34 卡昂 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.83 $

9697 19-03-2017
19:02 過關 讓球
6X22 星期日 22 特雷斯登 (主) 對 辛特侯遜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.06
星期日 35 熱刺 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期日 34 卡昂 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.83
星期日 18 海倫芬 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.99
星期日 19 米杜士堡 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.76
星期日 21 波琴 (主) 對 奧厄 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75 $

9700 19-03-2017
19:19 過關 讓球
3X4 星期日 42 曼城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.69
星期日 19 米杜士堡 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.78
星期日 35 熱刺 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $

9703 19-03-2017
19:32 過關 讓球
6X22 星期日 47 希杭 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期日 42 曼城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.69
星期日 35 熱刺 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期日 19 米杜士堡 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.78
星期日 21 波琴 (主) 對 奧厄 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.75
星期日 34 卡昂 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.80 $

9709 19-03-2017
20:39 過關 讓球
3X4 星期日 35 熱刺 (主) 對 修咸頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88
星期日 42 曼城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.69
星期日 47 希杭 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70 $

9715 19-03-2017
22:24 過關 讓球
3X4 星期日 42 曼城 (主) 對 利物浦 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.69
星期日 47 希杭 (主) 對 CF格蘭納達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.70
星期日 36 緬恩斯 (主) 對 史浩克04 (客)
客 [0] @ 1.80 $

9721 20-03-2017
03:31 讓球 星期日 54 羅馬 (主) 對 薩斯索羅 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.92 $

9521 17-03-2017
16:25 過關
5X1
讓球
讓球
讓球
讓球
主客和
星期五 25 拉斯彭馬斯 (主) 對 維拉利爾 (客)
主 [0] @ 1.91
星期六 26 雲達不來梅 (主) 對 RB萊比錫 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.16
星期六 29 史篤城 (主) 對 車路士 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.74
星期六 62 艾拉維斯 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
主 [0] @ 2.00
星期日 53 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
主 @ 1.08 $

無反對

發撚過西窿啦David 屌
我尋日兩皮

我都差唔多
縮哂注，贏得少左

過黎唔驚比人話25？

條5x1好教學風
星期五穿到星期日
仲加場1.08變倍器

上次返過高登比Yurab撚
聽講過左黎唔可以返過去高登留言

幫個新手朋友買
我點會賭1.08

心臟風就有 疤仲要比人入先

我冇喎 去到都有講野
不過呢排都冇返去留言了

想同你增加友情度了

縮有縮玩 中都開心

咁可能針對我啦
我真係好小器

氣勢清有冇tg

呢句真
呢排學緊縮注
以前大上大落好快輸哂

大胃都比人撚

呢樹

夠鐘了 4件 三個1舊 一個2舊
狐迷 反cup ky鼻 拜神

呢個星期56日幾順
終於追番些少數
又可以戒一排

原來拎你tg係派錢

係，696cup那位

大把人走數

疤半7全9 抵派 通常講個陣有lm都會派

仲未派

其實4點幾應該冇人記得
不過都係幾舊水 唔係咁做人既

我是 @firericegor

完 請睇一睇上面我tg 4位都請留低你既拎獎號碼

訓醒見到9角

貓貓係me

我通常都係咁屌頂波反cup先派

呢句真

撞正我開心個陣就派

中
KY x 鼻子

琴日希杭反cup都派左四個
幾分鐘cup左

走數嗰個話派3K 每人1K

係波po幾個月 日乞夜乞 終於第一次比人抽中

唉，覺得自己好撚敗家
星期五晚俄超1k開始推，推咗3晚
琴晚有24k，而家得返5k

一多錢就亂玩
我上星期推到上22k
一日輸哂

你搏就有得繼續上
你仲嬴緊4千幾就開心啦

今晚啲波好撚閪啊屌
有預感每日然500今晚要斷

心態好緊要
調整返先
當重新出發

星期一是咪下盤日？

講得出就做先得架 話知佢10k
賭得耐既人3k都唔係多啦 講句唔好聽一日300k都輸得出去

反cup又中 叻叻

其實之前係輸咗10幾k
不過而家對錢銀真係唔係太理，純粹為咗賭
係輸完之後先識後悔

交學費
我仲學緊

輸左冇得理架啦
拎3千出黎用啦

我同你差唔多
1K上30K左右
之後同自己講唔好場場買
同埋控制唔好每注多過3K..

仲差拜神同反cup子
最好2點前比我啦
唔想煩記住d數
合作幫幫忙

Sad but true

食餐飯幾千都隨便
泊架車幾個鐘一百蚊唔到 張單cup唔到飛就係咁屌個櫃台

唉，覺得自己好撚敗家
星期五晚俄超10蚊開始推，推咗3晚
琴晚有100k，而家得返99k

1. 唔好追
2. 唔好玩即場
3. 唔好鳩買
4. 真係要平常心睇波

同路

咪笑拉11po

10$ 上 $100k

真理

去旅行玩時=贏錢

做唔做到另一回事

阿媽日日都幫我整飯盒子

想食

整埋ok? 豬到冇錢出街食

今晚有球睹嗎。。。

大胃係咪財神谷既david 發現自己入左一直無出聲

聽晚都冇

琴日利角大我又做唔到了

今晚補補眠

買少少地就訓聽朝睇結餘啦

入谷狗

今晚整條6x7中左又派錢先

Yes

tg ？

收唔收到

收到

反杯子最後通牒

留名睇你贏

隔離post 6串1 頭關唔買我曼 其他過曬

我啦

再抽兩舊

抽我啦 最多出賽時入多d波

轟3k買徳乙角大點睇

直屌 柏林盤好過

紐撚班仆街唔落底 睇路

佢訓左

SLEEP IS

支持陰莖

紐撚好似傷咗好多人

格雷你係谷既邊個
入黎咁耐都唔識我

訓左就冇計了

ali唔好再電我啦

grey

咁你入黎做咩
屌

你鍾意睇邊個
我再發比你

我有無

新會然唔敢出聲

$1000 > $5000
3晚搵 $4000 返工都唔得啦

咁易咁諗就好
通常都會覺得自己輸左萬幾蚊

Mon 9我
要踢了

入谷9

有谷入？

柏林聯連贏7個盤了

靚既都鍾意睇架啦

呢場買主/飛
如果聽日見到個個贏柏林聯既話，自己又唔買真係慘過輸
寧願一齊沉好過

tg bighamsik ++

果種酸仲慘過豬

係
所以我落注了

高水快入

想入谷

做咩搞埋曬d小圈子。。。

主/飛
飛係咩意思？

希望你快手退哂D谷

禾唔想做人

主隊要起飛

做利迷就G5系人啦

推你出去做g ok?

Sleep

no ok

利子訓這一覺付出了一百個大洋

wt happen

飛走呢場唔買

氣勢巴搵你 派100

jumped

Sleep is for the weak

你

係

WEEK1 47/70
星期一
柏林聯[-0.5/-1]

一場先
應該會好大船
早買早享受

超大船
買半主算

系

系你老母 返5p啦

今晚有100%波

今晚有10000%角球

想知

完全唔想知

好撚悶呀

y quote mine 5quote上面

不賭

禾巧京京

👍👍

便是輸

睇facebook同高登好多人都屌smalling 垃圾 英冠料

明明上季定前季人地一個打哂成條後防 個個叫佢大佬寧 痴撚線

同D人剩係記的謝拉特冼腳一樣

今晚啲波

不賭便是贏

對

重注左

Thx

咁大船，德乙會唔會玩假波

Alpha Ching 羊多D

唔好買咁大囉

我呢？

大船就不了 玩角算

大胃又話抖一星期先

一齊沉好過見人中

好似係
訓醒唔記得左

訓著左

So sad cup子

成晚冇訓

搵返氣勢子得唔得 我有點名入閘

垃圾紅牛 斷我4*5

又乞到

大胃B

同路 now ifc ready to jump

有人派我未

我都想有人派我

三上

你派我未

大胃我都想派你 但我琴日買中晒你輸個幾場 黑到核爆
韓國波 日本波 羅馬

你名都冇點 我叫左你上水架

法乙 18打第6 開平手 傻都識買

有時中埋俾人走數

斯特拉斯堡作客

琴日抽左三個啦

羅馬咪中囉
琴日除左波琴 山神 愛緩應該全中

冇了 叫左人去入了

有手下幫你入

半7全9 幫你慶祝左成晚 最後無力訓到閪迷

羅馬3:1唔係走盤咩

原來呢到咁多人唔識讓球

胃子 你琴日檢咁多 比個機會小妹吧

咁比機會你啦
一齊出去cash out
同入錢比人

由我朝早起身叫到你12點幾

你係邊？

岩岩仲tg左你

聽日派我得唔得

想點

小白恩尼斯達

8 點先訓 btw 收錢都開心

唔係出去咩

派我

可惜嘅係我琴晚淨係跟你買咗三場日本

我指氣勢晚收錢 我戒左賭

無緣

比個機會橙皮

新人留名 大佬們多多指教

我就是唔會去狗會先叫人幫我去入

真正既馬會黑名單

辛苦多次你位朋友 得唔得 利迷

48小時沒訓了

今次真係世紀大船

你癲撚完未呀

7點mid term屌奶星

今晚有正數就先麻煩多佢一次啦

溫豬la 柒頭 mid term 拎A range 基本野

當凌晨5、6點冇人9up就會眼訓了

訓一陣啦

好啦 氣勢子啪啪啪

飲red bull 再食口🚬 精神哂

Notes都是剛剛print 點訓

唔訓點考試

飲左唔3罐啦

一訓左應該昏迷兩日

我輸到🚬都無錢買

唔會 聽日8半

我又留名

想當年mid term 🚬 靠既99分努力加1分天才先有A

乞唔到又鎖我ac cdrom係咪對我咁殘忍呀

位巴打入左1k 比你未

係勁

大佬好波

佢名都轉埋 都係唔好妄想

你先係我大哥

可惜exam 抄到仆街

乜科先

賭少點了

咁橙 果陣唔係話食完淡仔即刻入咩？

咩科唔講 唔係人讀 hello world

要la 學生哥好溫功課

咪玩

比譚湯浸死左

食完之後就轉名走數

你咪玩我啦

唔好撚我

投降 輸一半 唔玩啦大哥 你敢認大我咪認做細

追翻post 禁佢名>起底 咪知佢而家叫咩名

我好似真心左

大佬好風趣 放過我

知佢咩名呀 但都冇用 唔派你吹佢唔漲

BIN 9走數狗啦

阿美利加幸運兒-利迷子

利迷

柏林聯ok

全人類柏林聯

Thank you 氣勢子

搞掂 對數

你朋友隻手

做咩

差我

差利就識

希望聽日可以再見到氣勢子個fd隻手

希望聽日可以見到我AC有份

allined

收到了 多謝氣勢巴
30k重新上路

求水

Pm左

CHECKED

ali一鍵lm

去狗會出糧找數

今天有重心

想g

大胃 黑名單需要100起機

斯特拉斯堡 認真

ac
pm me

感動

NO ME..JUMP

收到了 巴打 多謝

子魚巴

1999巴

唔係唔信你 本少追求穩陣 入客+1點睇

再串柏林主勝

大胃 真與假需要100起機😭
祝你贏層樓

派哂了
狗會好凍呀

-1 7 倍 做人做狗自己決定 會唔會博+1咁on9

黎遲一步
都祝你贏兩層樓

-1有成七倍
唔買真係對唔住兩老

收到了謝謝曹操

我屌
入錯200果個

好像知道了很了不起的事情
好少買主客和

真。派錢

數已找
要練多d派錢先得
之前太耐無派
唔記得左規舉

認真嗎？我都可以幫u

我派左佢啦
仲幫佢

轉名，好運

搞咩咁踴躍 我ok架 正所謂本大易推

我都要𨍭名了

試下幫ME

腦魔老母黑名單？

我借個AC比你練習

你有冇黑sir嘅能力😂😂

洗心革面

我嗰個ac都可以

賣黑單電話 10000$

Ok

不要低頭

冇人派我

me

求派10蚊買 six mark

我出6個必中比你啦

今期得少少

有冇人幫我

david開倉鎮災嗎

ok 唔中我要信用卡套現10蚊還錢

夠我洗架la

同你一樣
開心錢黎

派me

收到了

你真係慘d

中左派又俾人走數 留tg又訓著左

橙

我都收到多謝哂

咪撚撞ac啦仆街

乞錢都咁失敗

命運

係呀 仲要俾人撞ac

我ac得返0.2咋 仲撞咩呀

救救反cup子

正面d 諗返起如果我起左身其他巴打就唔會有錢收
咁其實係件好事 反cup 子

希望手足羊錢之後會記得我

唔係呀 其實你起左身都係一人100

你無起身結果變左4個分500

大把機會啦 今日除非負數姐

留左支持你

入返一舊就冇事啦

有冇人派me

我記得你架 但我個30k唔記得我 玩左4日又回到起點

楊明綸女朋友 d錢留返你睇醫生啦

G持巴打 我係屙屎牙 記得派me

#19849

遮住個No.先post牙

大字阿嘛

到底幾時先發達

派我就會 信我

聽日

唔夠錢睇再tg我

我派果d人 潛撚哂水 一係輸到. 一係贏到

無人派我

我想試下做後者

等待你既幸運錢

唔係不嬲都係4個分500咩
有一個點名冇出現

唔會架

今晚波如果有嬴
即時即刻馬上立即叫人幫你入

其實都冇咩用 日日都俾人撞
又乞唔到又冇錢 都唔知點解仲要踩多我幾腳

原來沒有 從來都沒有

bb 你今晚一定要大勝

睇完希望可以笑下

要輸了

唔好呀

法乙有古怪

比個答案我

放工要坐地鐵係咪好weak

主隄要搶分護級 客作客廢

派條毛比你牙

我愛樓下

樓上無腳指

己經買左 希望無事

好想喊

Do wt9

覺得自己好廢 好耐無贏了 聽日大考

加油bb 😖

唔賭咪係

已買客

主不敗

財神贏貢多都LM

加油

今晚柏林聯上盤係咪大船？

超撚大船

入半主算

入下盤算喇

呀婆都識買

份野易撚到-.-

係勁🚬

Me想要下盤

用行動g持愛隊

何苦巴收野

手指

上左大船 好搖

訓了 夜d見

跟

頭場半客
鳩up無壓力

用巴打果100推上10k

無左啦

Sleep了

客gd

同你對親都輸 希望今晚不會

訓啦柒頭

第一次收到祝福
多謝你呀朴初瓏BB

我預感今晚會羊錢

-.-''

諗下角球先

貼飛好

未開波都唔貼得
咪咁迷信啦 唔係贏就係輸架啦

十蚊雞串哂嚟玩吓先

貪心 不過我愛

大胃係邊

今晚靠你了

03年

輸左就四月見

咁有信心

光總大炮

我鍾意斯特拉斯堡呢個地方先場場追佢架渣

大炮加持 跟

咁加多注 反正賭埋今日無波好買

隔離post 霉西都要左客 好大船

客

今晚頭兩場都世紀大船

今個星期想賭波都冇波 玩大少少

買多場先

頭場大波點睇

有冇手足一齊玩

玩撚完啦

做人做到我咁

Bam

聽日大考 我仲度緊波

wow 將bb

好似好正咁

書都好讀

決定左allin推

No la

柏林？

唔買了 買其他野

德乙大船想要對家

隔離咁多弱智都賭球

害死d學生哥

那裡？

當霉清唔出水時 佢地已經賭到不能自拔了

今晚想食鮑魚 將bb

柏林個場主客勝好鬼 有無半大同路

客隊傷咁多唔知入唔入到波

改名真係好重要
自從改左名之後旺到
2000上40000

其實出3中2有咩拜🤔

個個都開po出柏林聯
幾個谷既人又柏林聯
痴線

自sir I want water

笑緊出面？

假冰封 出面強哥

柏林聯超大船 好想入客 但本太少唔輸得 你地入啦

個霉西 KY po
全部都呢場

自旅人間黑名單

決定聽日開始唔出水了

收埋食算

宇宙銀河艦

PM

Tg轟炸你

波po從此無人再比水

星期三有友誼賽之王英格蘭 仲要受半一

跟開你搵食 玩留

Allin今晚場角大

報告報告 盤神出沒注意

玩留 跟開你搵食 我愛你

柏林聯郵輪

玩留

正式宣佈
同盧蛇和好了
唔狙擊唔吹奏

重申一次頭場大波

係航空母艦

有冇人同大船對

今晚唔中既唔知死幾多人

波po又班入黎做咩 果頭先話波po成班垃圾

where

十卜打倒野仔

想知識個講

十卜鋼CHING 十卜自己人

信大胃同冰封

十卜鋼清

放監

請食kfc未

回家了

應該講緊我呢個垃圾

盧蛇

YO~
我地今日好齊人

咁航母應該唔會沉

果個假冰封黎

收嗲啦BB

5是我打架
打左大船個句咋

雖然假 但幾準

我上左對面架大飛
大胃唔好唔出水
跟左你好耐大家大細靠晒你

和好ok?

YeS 跟到買左架車

原來有黎MON PO

On9

我仲信咗 jump

Jer9你先

屌奶星 關我撚事 又唔係我有車

我都入左去
試下唔出水跟下佢
睇下準唔準先

屌牙...

死肥仔收聲拉

真冰封唔係二寶咩

好過垃圾痴漢先

降到1.78

駁唔到...

仲有果件屌sir 長跟對家fat fat

仲有波台痴漢
應該得返兩成命中

反手之後又會點講呢

好似係我揭露ge

呢句真
輸左就話重心準
笑死人

遲下會落到一球高水
要買就快

二寶話我左知

格離po抄過黎
假冰封

個痴漢好白痴
佢教人賭波既方法令我諗起前高登一個會員

係 仲有果個咩橙皮變身 改左名以為人地唔知

你都有入
條友事後飛
笑死人

綠心係勁

戰神

以為盧狗終於死撚佐
原來過佐去洗底

係咪卡傲 唔記得

幫你含ok?

水貨佬?

我轉左紅字妹妹刀巧運左

搭5到咀

新會然🚬

Me 舊會員

唔好啊大胃妹😘😘

卡傲個贏縮輸谷理論真係一生受用

上你條船

很熱鬧🚬

係谷出水

中場補飛無撚敵

想知少少野姐
休息返排先

要入谷
#我愛大胃

想死返高登 但無哂人

想入谷 有無谷收留

留意到kai仔蹤跡，想g再講🚬

係曬馬po度

個痴漢世界級
1：0果時先話買左2/2.5大
果時根本無呢個盤
到見唔對路
就補無入球
但賠率其實得返1.45
想呃邊個

叫變身加你

佢有蕉人踢pro club

唔返啦
比Yurab撚死我了

要問買咩既歡迎問我拎

pmed

臥底大胃

好似仲吹到最尾贏幾舊
唔知佢點計出黎

點搵佢 好似好耐唔見

開channel叫人pm佢
佢仲會賣馬料 但d料好廢

想入谷有冇g格😩

佢跟谷水上撚左岸
幫你叫佢啦

唔該你

tg bighamsik

Yes
早排見佢ig哂隻撈

聽講收好貴
我跟巴總唔收錢好過

hi有人搵我？

光總又屈

有$就有G格 希望手足明白

變身ONL9

變身巴 有谷加嗎

希望唔好jer走佢 比我入谷先

有入去睇下
個假冰封都叫幾準
痴漢真係

變身巴我想入谷

將男扮我做咩

好亂 米挽

假冰封睇落幾準
點解玩玩下角去左玩盤

？？

無谷收人阿 唔好問我 潛了

..咁好啦

係咪想逼死我新手

好想入

24個變身..

假冰封仲有開po咩？

有無谷需要IT狗

我都係it dog

你其中之一嗎

求入谷

幫我入哂呢2年大細波DATA 再SET FORMULA GEN數據PLZ
我幫你含

仲有冇人需要叫春狗

轉左谷出水

#我們都是變身先

好亂 邊個先係😂😂

Bam了一個我還有千千萬個我

邊到拎data source 最準

想入

光總

ds逐個phrase html

其實當中係咪有個factor 係落盤 and 真係中嘅一個%age ?

頭場半客allined

有冇改圖高手幫我改張買左二十萬柏林聯既飛

睇下啲賣料狗page

Cd rom上水
好熱鬧咁

較定3點15分鬧鐘登船先

幫手有三養杯面一個

肥雞

仲以為佢收咗皮
有冇link望吓？

揸我

5sick 請你一定要研究下 加油

連連雞

19000又羊

互揸

養兵千日

乜黎

魚拉突 冠軍

幫手改 唔識p圖

我都唔識 你有無港女fd

米挽

各位大蛇 最近還好嗎

比巴hi

比巴

無異性朋友

連連人雞

大家宜家好傾得開心d啦
我已經想像到頭二場完左之後
賭poat將會哀鴻遍野

收到風你日日換女

dllm

斯特不敗啦

咁mean

你好 邊位

Hi 贏爆馬會未

柏林你點睇

Hi

2場客係大船

唔得

Lm了

比巴 去邊到黎

盤神出水你口女

柏林半主 有冇同路人

死肥雞

變身巴

？

我是 dog dog

斯特拉斯堡

潛左水 小左上連登
Tg得閒擺下自己心水

放張主飛出黎先

呢期波po有冇咩大變動

我閒多d上黎 miss u

隔離有幾車人啦 點會無同路

隔離post 成隻Titanic啦

嘿等

胃胃同盧盧庭外和解

好啦 得閒上黎擺返兩三場
琴日六串七 斷拉串

胃神盧神和好

收2萬幫你做

我記得 做咩改名轉運

岩岩見到

佢光總黎 變身點同光總比

請你食kfc ok?

個名悶左

唔係另起爐灶咩？
死返入黎牙

對唔住 原諒我
最多今日擺低一兩場水贖罪

都好

-.-

入黎講兩句姐

快

代人開咋 po歸原主

請多你一枝藍莓5🚬

屌奶星 男人老狗食純煙啦

盧蛇最近還好嗎

改唔改架你-.-
Sky blue都好食🚬

Ho
Wait u 幫me 含

今日係咪又有鐵達尼

屌奶星部iphobe粒制掉埋出黎

想睇

柏林

Cap圖你睇

兩架

屌奶媽 好驚沉

ok 出招

等等

有波膽

幾多

點先叫爆moon點先叫爆玻璃
個價好似差好遠

兩層架老細
面嗰浸咪玻璃

睇你爆面個層定液晶 液晶既就貴

今晚2點check多次個result 咁就confirm

仲用到係咪姐係只係爆玻璃
嘻嘻 正

下次記得買蘋果關心，好有用

聽日去整

人棄我取 100% win

其實香港咁細地方 linkg更加細上加細 成個linkg all in 都唔代表主隊熱

咪撚鐵達尼

集氣

支持

頭尾同路

係幾好笑

法乙客大船？

其實香港咁細地方 linkg更加細上加細 成個linkg all in 都唔代表係大船

同問

訓醒收錢系列

其實香港咁細地方 linkg更加細上加細 成個linkg all in 都唔代表客隊熱

加油各位手足 今晚亂 skip

G持

不要法乙嗎bb

自己睇 對左 決定不買 g持你羊bb

真手腳

聽日番1:30 可以吊下D垃圾波

訓先 留句g持先 聽朝再玩8點場

g持 全讓和

希望今晚係波po大勝日

細細地玩下 ，訓

...

細

5 sick 買

角大夜

賣閪面全身相 500$
有意pm

g持

冷清

Ipad刀要500...

細細地派me ok?

個閪好睇

有冇人諗過搵錢其實有咩用

Pmed

買包包

買🍔🍔

比左戶口了

heajai比你電話我 我直接賣比你 唔好比d仆街抽水

買🛍🛍

養肥馬會

玩玩具

買雞雞

😂😂

養連連人

1834633

包包都不能吃

為咗入落馬會

有囡囡聽

小妹黎

每晚賭波都係想做下善事

我誠哥搵咁多 日日拎d錢去7仔捐
夜更學生妹見到都發曬姣

呢度仲有冇whatsapp gp?
之前係高登果陣入過

有tg大胃總司令

求tg

Tg zayn000

利申絲打 唔知有冇人認得我

我也是絲打哦 大家可以一起交流一下

訓先 買左頭場半主

自貼先

妹妹你好

hi 鮑鮑

me too

大胃一定唔會係絲打

呢兩個星期可以休息下
連續屌左成個禮拜通頂波

我想識你 留馬會ac

大胃幾時再起機🛫

今晚避一避好d

我等大蛇們 再入錢

入完一定要戒馬先

縮注算唔算避?

一定要羊返幾場派巴打

有排

大胃 有冇水

here

得返.78

我都想入大胃到學野

個server又死?

低低地 btw 無波賭好無聊

你自己都有谷啦

做咩姐 學野都要jer
而家我如果走路 班人應該斬死我都似

自古出料誰無死 貧巴都係咁消失左

可能以第二個方式出現

貧巴去左隔離post跟大蛇水

柏林回飛

So sad

回左0.02 有咩意思呢

回到1.84

要調整既

起身了

我買左客和

半一1.84好邪

有一場個賽果柏林聯上半2:0
但下半場比妞倫堡cup到變2:6

E場波應該要skip

Agger

呢幾日冇咩波可以落飛

其實唔明柏林聯之前都係輸開俾對家 點解今次會變大船

搏佢去盡爭升班

後悔買左10蚊半主 晒錢

禾都想

個頭濕左 無得避開
倫敦好鍾意落雨
搭早機 忍住唔打喊路

估到派100
粒膠

屌蝕左買果陣1.7

豉油

完全為見光蛇一面

喜歡你既思路

屌你老母

要派了

派路

點解我諗到陳奕迅首歌

不如不賭

開波了就黎

來吧 上船了
3:0 3:1

有冇人睇波

我都係

紐倫堡獨木舟

加油呀 我只要求半主

雙人艇

一定贏？

主隊一黎就傷一件

冇左三百唉

派我好過啦

宇宙巨艦gogogo

有無live睇

上啊柏林

半主

開波了

準備等人主反cup主贏派錢

kroos part time 幫主隊開角?

1C

5MINS 都無波入 大波已死

2c

上盤已死

大船

客禁屌

開左波幾分鐘咁快叫沉

3C

差D 0:1

記錯時間無上船祝你地贏

主隊爽手入

唔通開角大

LM等派

你陣間咪乞

柏林聯

主隊 好撚龜縮

咁都冇12m

鼓油幫我留埋 中左分啲比你 我訓先

球證買左客win

Ok 乞一百分一百

買左下盤睇live比人屌打真係好撚爽

同意